點解林志偉條撚屌咁撚串，冇人關心下佢屋企人？

推